[兩會消息] 田北辰：曾俊華是特首選舉中較適合人選

【Now新聞台】全國人大代表、新民黨副主席田北辰認為，曾俊華是目前三名行政長官選舉候選人中較適合的人選。

今次田氏兄弟連成一線

葉劉咬死林鄭

做咩大家自說自話

自己入唔到閘都要令你贏唔到

D訪問真係想咬死佢

俾妹妹搶風頭，一定唔制㗎

【本報訊】下任政務司司長一職至今未拍板，曾表示有意出任該職的新民黨主席葉劉淑儀指與梁無甚交情，又明言如要她重返政府，職位一定不可比發展局局長林鄭月娥低。「你叫我返去跟個妹妹（林鄭），我真係老面皮放唔落囉。」到晚上更致電電台節目，與自由黨副主席周梁淑怡駁火，周太指葉太曾說「梁振英害人，我唔會害人！」但遭葉太否認。

俾自己當年既屬下騎住葉劉緊係唔好受

曾俊華選到都仲可能R返個行會做吓，林鄭選到佢自己唔好意思行出黎

我估淋病應該叫佢過票,就俾個官位佢做,睇死孽瘤會跪低,點知激嬲左孽瘤

97前 葉劉 > 薯片 > 林鄭

97後 林鄭 > 薯片 > 葉劉

容海恩唔走去其他黨嘅話下屆冇得做㗎喇

新民黨幾十票有眉目了

一定all in曬對家

葉劉 依家係看佢投白票定薯片

人地保安局長都做過啦

葉局長冇呃你地放長雙眼睇